英預言家爆中国下半年危機：地震、革命推翻政權

英國心理學家和預言家帕克（Craig Hamilton-Parker）日前預測，中國下半年會爆發大面積騷亂，而且多地出現大地震，恐怕讓中共政權維穩的難度增高...

9月都嚟
預測下年啦

都留個名先

燈

邊年既下半年? 今日都8月尾啦喂

地水風災齊 咁火災呢

我唔理你預乜撚野
總之支那豬一定要死清光

今年12月見真章

工廠成日爆都唔算咩

革命就吹大左喇 連登仔都未必會信

留名等恥笑

721真相需要大家幫手backup

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

豬一樣既國民，邊會

支那低賤人種真係一個都不能留 全部都要死

係就快啲啦唔該

一定無可能 中共點會被推翻

「革命推翻政權」一定唔會出現

鬼佬太唔了解「中國人」

「中國人」受國恥教育洗腦, 佢地為求變成「萬國來朝」，係會支持法西斯政權的